[
    {
        "randomId": 510
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_4": "Ishenyi n'intorezo",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndasera i Gahanga nkagosorera i Kabondo",
            "option_1": "Mihigo",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Urubwija",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Guhekenya amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imikorere ya Nyiranzana nagize ngo ibiryo bye ntibizaribwa none ndatora n'urwo hasi",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Inzuki n'ubuki",
            "correct_answer": "Inzuki n'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umurara w'uburo",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagati ya Gacu na Mpanga hazi bake",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Umurunga",
            "option_3": "Umunyorogoto",
            "option_4": "Insitare",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"behu\"",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Amazi mu gisura",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Nyamuko",
            "option_1": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_2": "Umutsi w'innyo",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Umutsi w'innyo"
        }
    }
]